邊個補習名師既筆記最精美？

係咪全彩色印刷既kenxxxx lxx ？

首先嚟到Language enhancement 部份
呢篇文個title用咗押頭韻

Calvin

精美有咩用
幫你考到5**就夠啦

Kenneth bb話筆記精美會提升溫習動力

利申 無補過

的確係Kenneth 既

Ching可以貼D notes比我J下嗎 ？

How do you know it

Kenneth長而唔精，notes厚書仔多又點，吸收到嘅有幾多

Smart phooooones

BB係咪好傷心